希望大家可以減少炒車

我眼見其實有好多時候都炒車
比如吉野家、一芳同車長罷工
更有連環多車相撞
比如fat check事件
如果可以希望除左係連登依到有起底制
係大家心入面都有一個
有事發生，除左講一手消息之外
大大打自己個起底制
check多一下無壞啫